［保險問題］轉介信

話說間保險公司話照腸鏡claim到但要有referral letter,如果我係私家醫院門診睇病（肚瀉左好多日），睇完就入院做腸鏡化驗果d，而個門診醫生就係我既主診醫生，咁樣何來referral letter?

建議你google 保險平台 係果到問好似好啲
近排都見到香港有喱啲平台 咩wingboo 10life喱啲
可以一戰

唔該巴打

求其睇個普通科，同佢講話寫張轉介信做鏡就得
主診醫生唔可以轉介俾自己

但我睇門診果下就已經係個主診醫生（間醫院分我比佢，我諗係根據你當時病徵分比唔同醫生），如果係咁應該點搞？

同個醫生傾傾，睇吓安唔安排到個醫院普通科幫你寫
或者打去保險公司睇吓有無得waive

保險真係好on9